涉公開一名警員個人資料 32歲男子被捕

涉公開一名警員個人資料 32歲男子被捕

警方調查去年11月11日一宗不當地公開一名警員個人資料的案件，本月9日在馬鞍山拘捕一名32歲男子，涉嫌「披露未經資料使用者同意而取得的個人資料」，他已獲准保釋，本月下旬向警方報到。警方說，高等法院已頒布兩個臨時禁制令，禁止任何人非法地及故意地披露警務人員及其家人的個人資料，令他們受到滋擾及恐嚇，以及禁止任何人在網上平台發布或轉發任何促進、鼓勵或煽動使用或威脅使用暴力的言論。警方又說互聯網世界不是無法可依的虛擬世界，大部分針對現實世界用來防止罪行的法例，均適用於互聯網世界。

2020-01-13 14:56:09 RTHK

拉左爆立場記者身份證條狗未？

法官：關我鬼事 我睇唔到 我有特權 我大撚哂

100% facebook

應該用 double vpn + 全新匿名 fb ac 以確保萬無一失

有請飯民「有險可守」講幾句。

狗有特權 爆被捕人士資料比藍絲都得

有險可守

法官：我地公正既，一視同仁。
前題係要有警察比人拉左先

拉左莊思明未？

黑警：我有權查身份證

又係32碎，今日被自殺嗰個都係

Push